港鐵GG，觀塘道來回已GG

將軍澳鎖島大法

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會